如果搵香港演員做復仇者大家有咩心水？

惠英紅-古一
林雪-Wong
Eric Kwok-Tony Stark/Ironman
馬神-Steve Rogers/Captain America
徐錦剛-Thor
Rocky-Banner/Hulk
杜麗莎-Carol Danvers/Captain Marvel
金城安-Peter Parker/Spiderman
張繼聰-Peter Quill/Starlord
謝安琪-Scarlet Witch

張家輝-Scott Lang/Antman
關詠荷-Hope Pym/Wasp

推

曾志偉-rocket

家姐媽：vision

幾好

Wong 唔係林雪做嘅咩

又黎啊 悶唔悶

陳豪呢

張學友 一代antman

out了

c君: luis
6wing: antman

老鼠安-老鼠

黑仔-鍋物先

香港演員做
外國觀眾：who?

佢似Yondu

除左馮德倫=冬兵 其他都唔撚似
又講 好悶

支那低等港豬揀角色準則：似原著演員個樣就得

姐係叫林雪做Hulk好似樣啊
而唔記得咗Bruce banner係一個揸住7個PhD 嘅人
要林雪演呢類「極有學識嘅頂尖天才」嘅角色
林雪實演到呢類啦
因為佢似樣啊嘛

得啦得啦 知你唔係港豬喇鍵盤俠

競徽做spider man

搵埋啲老餅

唔係為反而反 但真心柒撚到...即刻成個class拉低哂